女朋友問我想要咩聖誕禮物

我未諗到就醒左

笑你老母

高汁

眉眉

可愛！！

淨淨食飯未

6/10

不要暗戀我

抵你咁可愛

女朋友咩樣

想要錢

靚女毒絲

得20蚊

殺你

[url]網址[/url]
同浮狗影相♥️係精神嘅♥️
今日浮狗仲比咗廿蚊我食飯
話我跟咗佢咁耐都無比錢我袋
♥️爽♥️有廿蚊♥️今日唱k我嘅♥️

死了

❤❤❤